大家點睇三好康兒？

佢依家俾川崎前鋒借去橫濱水手，聯賽有入波，但係唔太多，所以佢入選日本隊今年美洲國家盃班底嗰陣好多波友都搲晒頭，直至噚晚佢掃入頭兩個國際賽入波，差啲幫到日本隊開糊

三好係奧運適齡球員，今次美洲盃都係志在為奧運準備，上年既亞洲盃佢都已經係正選兼隊長，以佢級數入選係應該

小弟已經買花生等睇佢踢完奧運去歐洲落班

之前係咪清水心跳？

黎過香港

去唔去歐洲？

做好事，說好話，存好心

唔知大家認為佢係咪襯小松菜奈呢？